［重要］穆迪點解降評級去「負面」 林鄭先係全港最強攪抄巴

之前穆迪已經講過 香港示威者係起到制衡政府嘅作用 對香港經濟環境唔單止冇害 反正係香港經濟上獨立性嘅展現 係好事黎架

「至於穆迪，則曾經發表評論，指抗議活動是香港制衡政府的手段之一，若此制衡能力有被削弱的迹象，將對香港的信貸評級產生負面影響」

咁點降而家評級展望降低呀？點解負面呀？
咪因為香港人連抗議嘅自由都冇埋
本來制度內靠立會靠法治監察政府 偏偏政府不斷破壞香港三權分立變成人治
而係建制外市民連遊行集會嘅人權都被剝削
依個政權已經冇枉管 咁邊個敢投資呀？
評級咪跌囉

所以而家降級唔係因為示威
而係因為港府唔解決問題
反而用盡暴力手段同示威者持續對峙
穆迪話係 「削弱香港自行管治及司法的可預期性」同時「加速港府與中國聯繫」

本來香港有得發達嘅重要因素係高度自治同一國兩制
唔係你同中国有咩分別呀 點解外資唔直接上去搵錢呀
劏房波想點唔認都冇用人地嘅事實根據就係香港一直良好嘅營商環境俾依個政府斷送哂 你破壞哂咪冇錢賺囉

你咁鍾意中港融合丫嘛 你咪跟埋中国評級囉好冇

所以搞亂香港嘅唔係提出問題嘅人 而係唔解決問題嘅人
所以我宣佈全香港最大嘅攪抄巴係林鄭政府

正名 香港保衛戰

自推

唔好俾紅底新聞帶風向 香港經濟係斷送係依個政府手上

標普好快就跟，係唔知會唔會大多佢地一級

我都等緊睇標普幾時跟

因為點睇香港依家都唔會有AA+

今個星期內啦

係就快 唔好等下個禮拜

推

其實香港人係輸緊俾自己

繼續推

我係急症室醫生，各位手足麻煩入一入黎

推

推呀